Můj nejoblibenejši sport je vodní. polo. Začal jsem hrat tento sport když mi bylo 15 let. hral jsem v Kazachstanu městě Almatě za juniorskou reprentaci. Když jsem přestelaval do Prahy, našel jsem si nový tým, ktery se Jimenuje stepp Praha. Teď bých rád napsal něco o pravidleh tohato sportu. V imu jsou 13 hraču. ale součastne na hřištė hrajou jenom 6 hračů. a branhaž. Jeden zápas se skládá z 4 čtvertin, každa trvá 8 minut. Za výhru se dává tři body, za zeme za jeden, a za prohru nula. Zatim jsme umistili na druhem mistě v České lize, ve ktere krome nás hrajou 14 tymů.
